小熊維尼最鐘意咩食物？

中國維尼風暴 蜂蜜也遭殃 普丁送蜂蜜 給習近平 消息封鎖
由 驚死人虎編- 2019 年 10 月 21 日

俄羅斯當地在會談結束後俄羅斯總統普廷與中國國家主席習近平一同參觀展覽，過程中普丁買了蜂蜜 給習近平，習近平當下表情極為凝重，隨即將蜂蜜快速拿給隨扈，中南海高層表示，普丁贈送蜂蜜恐非湊巧，而是具有一定程度的 挑釁意味，據中南海高層知情人士透露，恐怕是與近期一帶一路深入中亞，讓普丁覺得入侵後院有關～

俄羅斯總統普廷 送 中國國家主席習近平蜂蜜一事，於當日中午新聞畫面傳回央視播出後，網路上便有網友聯想到維尼愛吃蜂蜜的情事，中南海很快便下令封所與維尼 蜂蜜 花蜜 蜂蜜水等關鍵字搜尋，也封鎖各論壇有關於蜂蜜的一切討論，封鎖 普丁送蜂蜜的醜事議題十分明顯！

對此中國蜂蜜本來就是全球產量第一，本經歷中美貿易大戰 中國蜂蜜已經嚴重滯銷，如今中國境內又因『普丁送蜂蜜給習近平』慘遭蜂蜜封鎖，中國蜂農一片哀嚎，目前解放軍已進駐江西浙江安徽等蜂蜜產區，嚴密監控蜂農暴亂之可能！！